而家d 00後mk妹係咪已經唔知咩係閃字？

好掛住msn時期 同fd子瘋狂sd on9閃字

Mk用閃字

個陣細細個已經覺得好撚on9
個個係度懶感性

冇用過

我最記得係震，煩到仆街

因為好柒

有聲

最記得係down咗個唔知乜嘢外掛
可以瘋狂不停地震人

唔知點整可以狂震

所以我通常顯示為離線

諗起男人老狗都用埋堆閃字真係好想斬死自己

個陣會儲閃字 download人地個D

屌你睇唔到阿

試過set到打句野無個字唔係表情符號/特效字

好撚懷念

MSN時代

好耐無睇到呢啲字

cheat engine 狂震人好正

好懷念

細個因為整閃字慢慢學識整gif圖，之後學埋ps

係咪有得調做唔震

好似有個軟件叫msn plus，可以狂震

下輩孖係咩玩法

我淨係記得帶張gif係有條友係到撞鍵盤撞到面都爛埋

死mk好撚型牙？

下輩孖

mk

好撚懷念
黑歷史

想當年msn晚晚有十四條女搵我
依加。。。
btw堅係專一

樓主個隻閃字係係5P個到先會用, 個性簽名

洋蔥頭ICON

以前打字唔係好叻 跟住見到啲閃字單字 自己又唔識打果啲就即刻download黎用

好懷念 msn遊戲之鬼

T.T

🐵呢

Xanga

MSN
成日send個下載virus個gif比人

閃字機

有無得整返嚟玩下

2000fun

剩係整過個屌字喺msn用

個陣時整過

牙你老母

MSN年代

enter alt+n esc
repeat

樓豬又老又mk

唔記得利申：00後

多數做洋蔥頭個啲icon 整字
仲要特登上啲論壇到一個一個咁copy

(Y)

建議大家都整 每次留言都貼 做簽名檔

嚇到啲人即時offline

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

閃撚到眼殘 成句野都係icon冇單字都仲得

好懷念
顯示為離線，但男神都會知我係on緊, 搵我

俾人嚇過 即刻關機 之後俾個frd笑左好耐

出賣左自己啦5p仔

都無人會搵你

status 係播緊av

細個識整，仲係唔記得咩論壇開post幫人整

MK

(K)

青蛙仔表情有冇人記得

去論壇睇教學整

有無人有木馬程式個gif

登登登！

記得，細細粒 好可愛

以前係𨳒字，睇多幾次，屌！閃字

仆街以前玩過

中學有條友睇av唔記得熄 全部fd都知佢睇緊av狂震佢 都算 有個仆街仔screenshot完print左疊番學校派街坊 從此之後佢就叫Av_

Msn 一個年代既見證 去到後期已經覺得好mk 無用了

有埋番號 可以知佢咩口味

睇到起雞皮

以前狂震人 爽到呢

弱智先用

木馬gif圖

hi我同你say hi

以為好似係用flash黎整呢d閃字
個時仲要特登上網搵素材

真係回憶嚟，仲好有畫面

而家叫我整 唔睇教學都整唔番

蕉fd子-33-#

唔介意可以留低:
♥名囝♥幾碎
♥住邊♥招乜
♥咩台♥ICQ
♥職業`

小弟第一次蕉FD子,唔淮負皮我咖"ｗａｋａｋａｋａ^

Msn uno

果陣一句野可以隻隻字都識閃

諗起xanga 100問

青春

頂 以前小學為左玩forum去學整閃字 gif圖
Down好多素材

唔係有個網可以一秒convert做閃字咩

懷念
一大段嗰啲反而好少用，草得多係單字嗰種
小學雞嗰陣貪得意草左一大堆
每個字都閃

後來發現好撚煩，啲字忽大忽細隻隻唔同色好柒就del鳩曬

自己美化個blog同xanga, 入語法搵素材
有個網叫雄之網頁 好多教學
你講開 d記憶返晒黎
仲有尼奧寵物 蕃薯寶寶 小校園 教育城

用d青蛙仔 拼做「屌」字send比人
拼左勁耐

屌你啲語法痴撚線
撳right click 就pop up 幾萬個視窗

個陣整左好多放晒上Xanga
大大話話都差唔多11年了

who fucking cares?

一樣

個時為左整靚個qooza 同xanga 去學個啲code
整中完好有滿足感
閃字個啲又喺自學 好多回憶湧出黎

好掛住msn

有無人記得風之論壇

好記得有個咩咩閃字機 唔知依加仲有冇

Msn 以前我用某個符號，永遠喺人地個list度都係最頂

雄之網頁 一講即記得
仲有隻mouse移到去邊d閃字就跟住去邊

以前整好多放上網比人download
學識左整gif

由小學開始整圖
閃字、banner、icon、gif
細個日日係論壇流連
仲係論壇開店賺壇幣

好青春

D仔都mk

巧懷念牙

望住貓貓論壇沒落
記得有個論壇叫pinklove
好多人整圖
仲好多人寫愛情故事

屌好懷念
當時係咁整呢D野黎溝女同學

小學雞個時好鐘意用 覺得好靚

我都有玩整圖 不過好柒 人地整得勁靚

我會自己整黎用

我都有用ps整banner,icon gif.....
個人覺得自己整得幾靚

其實除左裝外掛之外
震完即刻熄對話視窗再開返就可以即刻再震

我都記得

忙碌

我屌 中過伏

有個gif係有個卡通男仔合埋眼up頭
通常都係set做「55」、「555」咁上下 有冇人記得

仲有m群 同埋可以播聲音
好多電影既台詞比人cut出黎

想講再早期d仲有畫板
D人畫畫好勁
又會sad hello呀盛
有冇人記得
仲早過xanga

仲有得一齊玩遊戲

記得 靚到

我記得呀
以前仲會學人畫
但好樣衰
以前上網真係好多野玩
仲有江湖 留言版

貓貓pink love
好多人會出賣朋友同埋自貼

果陣唔識畫，佢仲可以睇埋d人點畫
好撚勁

會顯示你播緊咩片真係大伏

有無人有玩過迷你窩部落落
台灣野黎
有得養寵物同埋打blog

好激動問人點停咗佢

屌 有共鳴

屌 以前成日整閃字
好懷念

我記得，好似係翹埋手架

最記得就係

d人睇av比人踢爆

記得高登有人post過個fd睇gv

下軰孖🙆🏻🙊

我記得msn會自動顯示睇緊咩片聽緊咩歌
細細個老爸用部電腦睇咸片 咁岩msn係一開機就自動登入左
係狀態欄到show左出黎
之後我用就有人sd message 黎講左句：哇 估唔到你喎

讀大學個陣都仲用緊msn閃字

ICQ同女同學傾計既日子
聽到打字撻撻聲同埋改埋d星星月亮既果種青澀同憧景不復存在啦
老了

果時仲收錢幫人整
都賣5蚊個

無記憶又何來記得

Qooza

語法達人

嗰排好似仲好興hkflash

真係回憶 仲有xanga blog

為咗整閃字學識咗用ps

成日喺status度打啲曖昧野
希望自己鍾意嘅人睇到再揾自己講野
好青春

以前成日上pinklove down素材 睇整圖教學

貓貓論壇 可以比貓錢人幫你整
以前貓貓最多h 漫 要比貓幣睇 要玩game 儲

好懷念！ 果陣用嚟MSN

我都係

以前學生時代真係好幸福
尤其90年代果班
由小學玩數碼暴龍機 搖搖 陀螺 heat project lf2 好多無聊線上遊戲 放學追動畫 gba ps1 load到碟會勁興興奮
到中學用msn xanga 閃字 xanga icq 連sms同煲電話粥煲到個個月爆分鐘 追香港明星 yes卡 仲試過有一排周街都係nds同psp
究竟宜家d候生係咪得smartphone叫做有d娛樂

好懷念！
就係以前靠pinklove 果類論壇既整圖教學學識ps gif ai 果啲
日日放學都返屋企整圖
細個就整黎賺論壇幣
依家就真係靠Adobe賺錢

msn plus

最記得成日隱藏在線睇自己中意條友有冇上線

十幾年了

呢個真 但又唔敢煩佢

但其實人地根本唔care你有冇上線

好懷念啊

到你的起心肝搵佢佢又下咗線 再唔係唔覆

嗚呀媽呀雄之網頁簡直係我人生嘅啟蒙者
細個跟佢啲語法整下xanga 網頁仔
大個真係走左去讀it做it狗
仲記得個網主叫別問我是誰

btw雖然諗起以前整過啲柒頭閃字banner都有啲不堪回首
但其實又有小小自豪自己嘅自學能力

尼奧仲有玩 有語法參考真係學到好多野 果陣整blog仔真係好有成功感

嗚呀！
閃字、Xanga、江湖、論壇、跑online

仲有個flash畫板？

仲有勁舞團 賣飛佛

Me too ar 嗚呀！

好懷念
仲記得裝msn plus句status可以整做其他顏色

嗚嗚嗚

成日用閃字機整閃字放係qooza/yahoo blog

樓豬以前係辣殺MK

講得好 以前娛樂都幾多元化，而家有部手機雖然一機多用，好多apps，但都無以前發掘咁多野咁開心，例如突登睇教學整閃字... ，或者係啲網上遊戲玩逐隻game 禁玩，玩xanga 學整網頁......娛樂得黎仲好好玩，多一份過程，而唔係隨手禁幾個掣就得到嘅野

因為唔識整
成日儲低人地send黎個d
Hi同bye都成百個

好掛住msn呀 可以同人玩嘅踩地雷
不斷上線下線再上線想某人會見到而say聲hi

好撚狗但好撚好笑

有冇人用過青蛙個個貼圖

我都mk過

連尼奧寵物個user lookup都可以玩語法整一餐，4隻寵物個page又會整勁耐

好撚mk 果陣仲有好多閃圖 好多人唔識打中文用閃圖

好撚記得 個陣唔識整, d人好多放係論壇個簽夠

一次最多可以send 5個閃字

sorlo

仲記得有個閃字係
做緊咩呀
用黎開話題一流

有冇人可以整閃字telegram sticker

青蛙係咪講緊佢

想當年仲識整閃字
會上貓貓論壇

sticker整唔到gif

好想再玩過 睇住自己暗戀既人online 再睇佢既status 同佢玩踩地雷

Xanga語法會睇雄之網頁
閃字素材有個橙色既forum c字頭唔記得點串

係一個叫backup2010嘅folder搵到堆表情同通話記錄睇到好唔開心，以前每一晚都可以同d網上識既戰友日日吹到兩三點，然後番學補眠無限loop，好多已經失去晒聯絡

Iphone3GS 一出真係改變左好多野

係wor
唯有自己down黎係telegram用啦

好懷念
整落一大堆閃字banner
依加好似已經無細路玩呢d野

仲有以前既台灣論壇 twbbs

個名都可以整唔同色 仲有漸變色
好似連msn個版面都整到透明

我電腦仲有成堆 以前save落

屌你啲閃字有聲既

以前msn好撚中意用
硬係覺得自己高卡士啲

諗起初戀

以前成日整呢啲素材
見到人用會好開心

登入返仲睇到d名

星期六日都唔會悶 早上打online game 中午睇電視播周星馳既戲
夜晚又有都搞笑既節目

[member]

原來以前好鐘意用青蛙
[member]

自膠

呢隻青蛙真係好正

好想同人對玩旋轉泡泡球

好正 回憶返唒黎

我前排都勁想玩
搵到有網上單機版

以前真係一句嘢有一半都係閃字

以前好鐘意黑澀會美眉
就用佢地黎做qooza icon background pic
仲要特登搵點樣可以加佢地啲歌做background music
連個框架都要執好耐

不過佢地宜家應該都變曬啊巫啦

係呀 好鐘意用

嘩 回憶出哂黎 點解以前可以mk成咁

頂 以前真心成日離線住on 捕fd上線
好撚懷念

你講既真係全部都有做過
好懷念，同埋以前玩heat project玩到用外掛再執埋

Msn 改

05後應該唔知

同埋開住msn睇av會俾人知架

Neopet 仲玩緊 日日走去拎哂賺錢嘅就算

頂 我記得湯川學

好勁 咁都搵到

屌一樣 多得有閃字 先學識ps

童年回憶

睇到眼痛

以前學閃字氹女
結果學識整gif檔

仲有可以顯示自己聽緊咩歌

而家諗返 果陣為左整靚個xanga 會用CSS語法 而家已經唔識整
小學果陣成日上蕃薯籐 小校園 已經覺得好好玩

我小學果陣成日整閃宇 logo banner

仲有xx江湖 ，大撚把閃字

下輩孖 隻想做

msn可以同fd一齊玩小遊戲 好正
仲有 個陣仲好興自己開論壇玩 我仲記得我成日去我個fd個論壇玩

同埋有張gif圖係寫話咩download緊個毒 跟住%係咁加 驚到即刻熄左msn 之後先知圖黎

上面有

我中學嗰班有個論壇
9up得多可以儲分
儲分儲得多可以進行啲寵物

(≧∇≦) 凸^-^凸 ( ；´Д｀)

仲有一堆顏文字

閃字依家已經冇見過人整
特登上論壇DOWN閃底
整圖嗰啲BANNER,ICON重有大把人整 00後都有

佢地去曬邊
以前d咩pinklove 貓貓都死曬

Xange

Icq, msn, xanga

90後 呢度一定全部都係90後

我都記得小學果陣好興
玩online game識朋友再同佢地msn係到sd閃字
仲係forum收game幣幫人整
都唔知點解我整得咁樣衰都有人幫襯
有冇人知咩game 00後

msn啲game

好笑

考古post

反轉部ps1先load到碟

震，佢內部settings file有CD ,較做零就可以狂震
試過震到hang機

仲有木馬程式gif 第一次睇嚇到瀨屎

顯示為離世

10年啦已經

上貓貓同眷戀論壇真係中學回憶

google閃字大把網教整，幫襯果啲一定係傻仔黎

加個「 ` 」好似已經可以
我嗰陣都係

閃字唔係加落FORUM D簽名咩

00心諗：好娘呀閃字
就好似以前未懷舊時既90，覺得80年代啲嘢好娘咁

加個「 」好似已經可以 [sosad] 我嗰陣都係 #[sosad]#fs[/quote]以前有啲人好興每句後面都加個

果陣有d真係好靚 我記得「喂」同「屌」我係用個洋蔥閃字

屌字係淺藍色 好靚

＊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

facebook/DA嗰到重有好多好多人玩
啲人特登開fb page擺整圖 或者自己開論壇

老啦，近呢幾年已經無再聽過人用娘呢個字黎代表老土